美國、加拿大、德國、澳洲？

小弟開咗個YouTube channel，講 美國政治庇護。

上年同咗好多香港人合作，大部分都上咗岸了。有啲朋友就仲等緊。
大家有無啲咩想知？
不吝賜教

Good job 巴打，幫得幾多得幾多

你個隔喇底的確好臭

你要幫手足就低調D
擺上黎咪比支那豬玩爛

將香港人列入難民配額嘅係《香港避風港法案》，幾日前喺國會又再提交。主要係幫一啲現在並非身處美國，而又因基於政治信念、或參加過反對中國/共產黨運動、或有可能會收到迫害嘅朋友，可以喺美國全球任何大使館/領事館申請第二類優先難民身份。批准之後，就可以嚟美國。

簡單講，係會容易咗嘅。但係時間上無保證。我認識有人，都係第二類優先，喺原居地（並非香港）等咗3年都未審批到。

而另一個法案《香港人民自由和選擇法案》，就係俾而家已經身在美國，而又有有效簽證嘅香港人（譬如學生簽證）可以獲得臨時保護身份（TPS），可以喺美國居留、工作。

但係TPS係每年由國土安全部審視一次嘅，隨時會取消。

所以，如果香港人有辦法逃出咗香港，嚟到美國的話，申請政治庇護係最有機會成功嘅。

希望解答到您嘅問題。

呢一年以嚟，向我求救嘅朋友講咗好多故事俾我知，非常心噏……我只能以自己所知，儘量幫佢地。

我小學時候嘅無聊笑話

我初頭都有咁諗過。好多人都話要 靜靜雞贏。但經過咗呢段時間，我越來越覺得靜靜雞只會帶嚟沉默嘅慘敗，最後連死咗都唔知咩事。

有啲搵我嘅朋友，真係唔知原來有一條路可以咁行。做呢行嘅，九成九都係中國人。香港人（講廣東話嘅）十分少。所以希望多啲有需要嘅人知道。